想送隻錶比女朋友

女朋友就生日
想送番隻手錶比佢
大家有無咩心水推介？？
（最好鋼錶，budget 2k5內）

唔該曬

Olivia

Citizen

DW

打鳩佢，跟住拎買錶錢去叫雞

高質

業餘工藝師

Apple watch啲女最鍾意呢啲

要日本先有喎

Titus/Seiko/Citizen囉

打鳩佢，跟住拎買錶錢幫佢安排人民醫院病床

Titus啦
錶面後面寫住天長地久 好sweet

前兩日上網見到，seiko sup250

唔該曬咁多位巴打既意見先
我會睇下titus

男朋友都係送呢隻俾佢個ex
保險雞一張床單都唔止啦

Origami owl

IWC

Cartier ballon bleu
錶呢家嘢係送就送好啲

呢隻tissot有得諗 個設計都經典同襟睇 夠簡約 而且swiss made黎講性價比都幾高

Rolex

olivia burton/ titus